政府聲明完全冇回應五大訴求！！！現在宣佈大三罷升級行動正式啟動！！！

政府回應又要果三幅被 完全唔會落實五大訴求
根據之前set落既deadline 冇回應就會行動升級
今日出過黎既80萬手足 希望你地聽日會響應大三罷

可能你會話黎明行動爭議好大 黑警又佈署好晒 同送頭冇分別
黎明行動既關鍵就係在於大人肯罷工 細路洗乜衝

只要大家肯罷工 罷課 罷市 黎明行動就會成功 送頭既情況就會減少
假如大三罷真係搞得起既 黎明行動甚至搞都唔洗搞 直接拖垮經濟已經會令政府跪低

否則 難聽講句 手足被捕 係唔肯大三罷既你地一手造成

齊上齊落不是口號
所以懇求大家聽日大三罷

不割席 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1

2

3

4

三罷！

支持

129 大三罷

好多手足都係等被罷工，唔係打沉你，聽朝就知

六日子

5

6

幾個月仲期望香港人會罷工
樓主真係天真過天真嬌

我反對

等睇早d 起身搭車

一齊幫手推升級post

明未呀?要擺工成功植難,藍既一定唔會,黃既好大一部份都唔會
黎明政府唔怕,搵狗打人拉人就得
又搞又好似前一兩個禮拜咁一大班勇武被拉被打

push

罷工的確唔係話要罷就罷到
但只要你肯罷 可以感染身邊人

反對咩

你肯罷嗎?

藍既點都會送工
黃既罷工都唔肯 仲談什麼革命

笑咩

工會呢

推呀

推！三罷不是口號

三罷係最後武器 係最有用
但之前叫咗咁多次得8月5號係比較成功
希望真係有多d工會時可以發動真正三罷

籌備緊
詳情睇TG

二百萬三罷聯合陣線頻道
@hkonstrike
⚠️群組指南⚠️

Group List

推

勇武做野啦

其實冇人搞罷工集會 得黎明行動係唔會有用

今日叫
聽日罷
=戇鳩

期待緊工會發動大三罷

罷埋今次好啦 1日或者逐個行業罷真係作用不大 之後着力入黎幫手搞工會同R多d人
二百萬三罷聯合陣線
所有援助同工會先啱啱起步 未成熟 再咁吹風真係會狼來了 同埋令唔少自己友比人炒
認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

1/1

囚徙困境
自願黎講黃罷藍唔罷的話,資源優勢就會送晒比藍陣營

係答應

Push

128已經唔夠文宣
deadline同129三罷更加無人知
要民陣泛民一齊開記招搞先可以有返612咁多人

認同罷工集會係有用 但罷工你肯就可以做到

［幫手置頂］究竟仲有無人記得聽日係大三罷？

一早宣傳左好耐了

Tui

你邊位 宣咩佈

認同有工會一定會令更多人罷工
但你唔想手足送頭 聽日一齊大三罷

仆佢個街 仲唔肯應承

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

大人肯罷工 細路洗乜衝

搞中資工展會好過啦

交通問題，不能上班

藍唔罷做死班仆街啦
況且黃一罷 藍應該想返都有難度了

你岩

唉

黎明行動撚個個星期玩狼來了根本搞死緊真罷工度氣

明白唔夠人知
但為左黎明行動既手足 聽日一齊罷 齊上齊落

打飛機多。。
唔係唔支持
係自組既公會無聲勢
得廣告界

可以搞下中旅社啲回鄉證辦事處，等人辦唔到回鄉證無得去中國

P推！

想被罷工

我明 我身邊都係

支持到底

罷工ok 黎明收皮

俾多少少時間工會聚人
黎緊罷工係要真罷

現實係大人唔肯罷工 細路衝比藍屍打冇人幫

當然可以啦 但係過埋今次唔好再吹罷工風 考慮下有咩其他野做

有無其他方法丫？

手足被捕 係唔肯大三罷既你地一手造成

sad but true

就係你呢d人所以罷唔成
求手足搞到你番唔到工
你又付出左d咩

推啊

遊行完又係當無事發生 行動要升級！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

其實人多大家都安全

每次出黎都好唔容易 個仆街政府咁都當睇唔到 行動升級！

罷

係囉 講左好一陣子啦

太急啦

唔想打沉你，但今日出黎哎三罷，都唔多人哎。反而組公會，大三罷都算有d 氣勢。大家預備緊，罷到一日真係無用，要罷到長時間！

文宣唔足呀，最多被三罷 但以而家大家預備長期戰的方針，聽朝自願罷的可能性比較低。

不過被罷工都算係出師有明，呢個時勢出唔出動就勇武決定。

唔好意思，借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增

幾時先明情感係推動唔到香港人罷工
得嘅話8月5號 「我為你擋子彈 你為我罷日工」就成功左啦
專心搞工會組織 短期內唔好期望3罷會成功喇

冇工會係個問題

129 黎明行動

其實等被罷工真係好戇鳩
你係咪都話返唔到咪得
佢有得check咩？

如果老細係點都count no pay leave
咁直頭話唔返咪得

唔存在需要被罷工

又有女手足被姦成孕。你唔係繼續翻工、一切如常啊？

推 行動升級

推埋呢個！內含大概行動
【係時候推行動post】129 大三罷

129

大三罷可以話係大絕黎
睇外國人大三罷 好多政府即刻會跪低
可能你會話香港唔係民選政府
但如果長期大三罷 拖垮經濟 話之你咩政府 必定跪低
另外 我都認同而家罷工人數不足以令政府跪低
仲要成立更多工會以配合罷工行動
但點解聽日要大三罷呢 目的係要救手足
因為相信聽日會有手足響應黎明行動
如果大家唔想手足送頭 懇求各位聽日大三罷 齊上齊落
人多就會安全

運動未完 仍需努力

睇工會？

港共政府想殺人嘅，不過美帝唔比

黎明行動係被罷工
真罷工到時會有相應既文宣

我要真普選

呢個先叫熱門!

同意

pish

信港豬一成
雙目失明
就算俾你早成半個月宣傳個死線有咩用呀
最後啲人咪又係乖乖地返工返學

!

!!

同意組織工會黎個真三罷

冇晒AL

不嬲都睇死你班和理非淨係識星期日去遊行打卡
平日就照常返工
根本就無壓力

覺得樓主講得唔錯
P push

其實要自願大三罷大部份人真係未準備好起碼工會搞好先，如果唔係，咁快出未準備好架大絕，只會浪費大絕

你出過嚟都知冇人會跟住叫罷工，根本唔成氣候但一而再再而三咁話罷工講就輕鬆

大家記唔記得，100萬，200萬人遊行後，林奠講咩？林奠話： 唔會停止立法工作。

而家個無恥傀儡政府係唔會理所有所謂既和理非，和理非遊行只係一個出氣袋，嗌完發洩完，聽日繼續返工。

但點解聽日要大三罷呢目的係要救手足
因為相信聽日會有手足響應黎明行動
如果大家唔想手足送頭 懇求各位聽日大三罷 齊上齊落
人多就會安全

三罷

今日行到好攰 應該訓到自然醒

Not support

唔係想打擊士氣
工會未齊(至少醫管局搞緊) 亦無吹雞
呢個條件之前真係未係時候

認同要等工會成立

但點解聽日要大三罷呢目的係要救手足
因為相信聽日會有手足響應黎明行動
如果大家唔想手足送頭 懇求各位聽日大三罷 齊上齊落
人多就會安全

有d人罷工真係會被人炒魷魚，佢地能力又唔高，經濟壓力又大，好難話唔撈就唔撈，唔似大家唔打東家打西家咁梳乎。社會上就係好多呢類型既人，所以先做唔到罷工

點解要夾硬做d冇共識嘅嘢？

價值唔高/風險又大

之前都未試過咁

聖誕商場大遊行

有人罷 駛乜塞鐵

出面班休息撚有冇諗過，一停港共就會話已成功止亂制暴，挽回民意？

區選到依家都已經休息夠啦
我要攬炒呀

咁都要夠多人出先可以同老細講翻唔到，先出到黎塞

反對

我覺得只可以話盡罷，因為個活動宣傳唔夠，加上大三罷工會未完全成熟，大家都知三罷係和理非總攻擊，唔可以亂起步

Pish

721

講真擺咁多次都擺唔成
真心唔好擺

18區開花

唔做黎明行動就叫停？
乜你仲會聽政府9up?
你要攬炒就繼續攬炒零售，搞到無生意再組工會搞真係嘅三罷，而唔係等D人被逼工

同埋咩叫休息夠，區選完左呢兩個星期一直有活動，唔係一定要打陣地個畫面靚先叫做左野嘅

一步一步黎香港人係會進步的

其實罷工好肯定係春袋
但問題係我地大家都有唔同既原因罷唔到

不如大家一齊講下你罷唔到既原因 大家一齊諗下計

啲人咪怕比人炒囉

係囉，塞鐵就叫大三罷咩同推手足去死有咩分別

Agree

今日叫？ 你訓撚左幾耐？

和理非係被罷工，唔會主動罷

然後聽日班學生又送頭

今次真係多謝樓主

次次到十一點就冇事 下午正常翻工
每一個黎明行動 損人三百自損三千
理大紅隧依家守唔到 阻唔到港島九龍
吐露港守唔到 阻唔到大埔
又要人dum野 又要set rb 一定有人比狗咬
都係嗰句
大人肯罷工 細路洗乜衝
真心想講唔係無人衝無人送頭就叫抖緊

認同

今日行到累
樓主記得聽朝一早出黎黎明,我係被窩等罷工

大家肯罷工仲洗唔洗黎明行動

其實响工會攪大三罷前，都可以先攪啲“熱身運動”，例如“和你Sick"。呢排天氣凍返，患感冒係好合理嘅。

大三罷！

根本同8月班塞鐵撚一撚樣，無效果，仲要推人過對家再食埋手足人血饅頭

Carrie Sick: this does not stop me from getting my hair done!

,

做得腦細9成都係藍
比你罷工咪即係倒自己米
當你有個咁嘅腦細
身邊黃到會罷工嘅同事又不足8成
基本上罷完一日就唔洗再罷

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

我希望係工會發動自發罷，而唔係勇武拎條命阻人返工。

工展會好d

認同 真三罷先係最有用

都可以

法國🇫🇷做到連日罷工

中大同理大係因為打陣地同埋手足去兩大
救人先比狗咬左咁多人

做依D行動前最好同人組隊 單拖一定比人打

所以黎明要確保手足安全

第一 唔好陣地 要快閃

第二 唔好單拖 要組隊

推！

全撚部同我入來推佢老母臭閪

推唔起

係 所以工會條路要再大力啲

係咪塞鐡?

難聽講句 手足被捕 係唔肯大三罷既你地一手造成

完全正確

be water

唔想聽日有人畀狗咬嘅，幫推呢個！

【係時候推行動post】129 大三罷

721831

一定大量被咬

最後機會：緊急動議籌辦聲援滯台義士集氣大會

G持

區選完當贏啦， 尤其飯民

等左成個星期就係呢刻

唔係個個老細都好似林奠咁癡撚線既
所以要多人 罷 罷 罷

up

你都痴線 又道德綁架 你撚尻左Do出黎 大家又無共識做 害死佢地係你地班黎明撚 垃撚圾 乜野責任都唔想負

D人

你地要做做撚飽佢 唔係事必要聽你點做野 你地少人比人捉 責任係你地班狗頭軍師度

升級得嚟文宣要做得多返d

我咪就係話
呢啲人死口話返唔到咪得
一定要塞到郁唔到先可以話返唔到咩
利申grad 左冇耐又真係don't fucking care 份工嘅

理性討論 我冇話一定要搞黎明行動喎
大家肯罷工 根本唔洗有黎明行動
人太少的話 我都反對黎明行動 因為冇人掩護做野=送頭行動
所以我重點係想講真正既大三罷係會令政府跪低 呢D要靠工會同大家自動自覺

以後遊行之前要搞返1個星期和你sing

聽朝 和理非最低限度 都幫手塞下鐵 求下你地 6點要起身喇

油塘站做到野，塞3條線

咁早有咩用，晨早洗洗阻到幾多

有得諗

手足記住不用肉身塞 人多先好做野 太少人就唔好送頭

係，好掛住以前d文宣post

升級推。明天罷佢老母

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

文宣隊去咗邊其實？

幫推

其實係要正視我地係出面的確冇宣傳三罷呢個問題

12月9星期一 大三罷

升級

又三罷儲好氣先啦…

不送頭，拉

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦一齊塞爆會展

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝
罷工tg: hkonstrike

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

罷工未呀